(求助) 見工比人戲弄

琴日去in某超市售貨員

去到本身都好地地
話哂我都係正常樣
唔多唔少都有信心

點知個HR一見到我係讀恒大就起哂剛
仲係到話我恒管就恒管，大咩學

我即刻嬲到同個八婆爭論話
你間超市，智障都請
我有大學學歷仲問長問短

點知條八婆仲話翻我智障都唔到恒管

我二話不說，喊住翻屋企

恆大教院呢世都係恆大教院

繼續大落去啦

大佬啊

見個工咁都有hard feeling

夠能大慘咩

細個唔讀書

恒管話哂都十大

人唔笑

你老母就起曬剛

鋼都唔識寫抵你俾人恥笑

得啦得啦正字特警

話哂讀完都係一個degree

唔好咁啦
隧道開發專業

啊正字刑警，其實係起弶唔係起鋼啊